強烈要求del左emoji佢！！

真係好撚柒

有emoji不如用wtsapp洗撚上黎

成個feel唔撚晒